{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 황룡마을체험관펜션 운영 정책"
    },
    "text": "14:00にチェックイン可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される人数がいる場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションはペット同伴可能な場所とそうでない場所がありますので、ご注意ください。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室と施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典として個別バーベキューが利用可能であり、バーベキュー時間は制限がありません。 一軒家ペンションやセミナー室も利用可能であり、セミナー室を利用するには事前にペンションまでご連絡ください。 ペンションにはフットサル場があり、駐車も可能です。 ペンションの近くには涼しくてきれいな渓谷があって水遊びを楽しめます。 魚釣り、栗釣り、ホタル釣りなど、様々な自然体験も可能です。 トラックに乗ってゴー！ プルバラギ薬水体験もでき、氷窟登山路を散歩しながら寒気を感じることもできます。 また工芸体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペット同伴可能な場所とそうでない場所がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室と施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表に間違いがあった場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金と料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用可能であり、バーベキュー時間は制限がありません。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションやセミナー室の利用は可能ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションやセミナー室も利用可能であり、セミナー室を利用するには事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場があり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには涼しくてきれいな渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。魚釣り、栗釣り、ホタル釣りなど、様々な自然体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような体験ができますか？",
            "answer": "トラックに乗ってゴー！ プルバラギ薬水体験もでき、氷窟登山路を散歩しながら寒気を感じることもできます。また工芸体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 792
    }
}